[救命][J圖]好多蟲蟲

依排係咁見到依隻蟲 今日見到十幾隻
極細隻 半粒米左右
拍佢唔識避
冇咩汁
有棵植物死左 今日扔左 唔知關唔關事
咩野嚟

成手精蟲

乜嘢年代呀
換過部手機啦
張圖濛到起格啦

仲濛過會員濛

Pish

點牙-.-

笑左 笑埋右

牙你老母

好似好大.................... 隻喎

Pish pish